有冇人玩 首都高Extream

玩緊，好難抽到靚車，好似幾易悶

有玩 d 5，6星難出到

我除咗部 AE86 都未抽過車
衝緊部 FK2 同埋想抽 GTR

FK2 好難抽，抽左R32,好少用。 改車part唔多，玩咁耐都係拎到支車底燈

個玩法好悶

抽返黎啲車有排都追唔到限86

FK2 佢活動有得攞

點先可以做到extreme

抽到nsx

加好友000015060247

其實加咗好友係有咩好處

Between 玩到第二章啲賽道先好玩啲
但係佢因爲佢個玩法本身悶
所以都係唔太好玩

加咗

接受了

抽到civic type r

過彎有無教學 最多得cool

去到過彎紅色位先轉就extreme

架車點升
仲係得7千幾

之前各抽咗一次
今次抽上定抽下好

自膠
冇野了

岩岩用佢送既300金抽10連, 一架車都冇, 得兩件4星件

中六星車個機率低到仆街

玩左一陣 好似一般

有冇巴打知我差咩未做

已知一個係噴油
差 no.15 未知